點解朱凱迪唔引咎辭職？

人地當你兄弟，你就當人契弟

泛民輸2席輸埋否決權點解冇人出黎承認責任？剩係識賴政府？

立法會補選塵埃落定，民主派經初選協調出4位代表出戰，結果僅有區諾軒及范國威當選，姚松炎不敵民建聯鄭泳舜。民主派招開記者會，對被多名學者及時事評論員指其選舉工程失誤，姚松炎承認有更好的進步空間，而在選舉工程中擔任「大腦」角色的朱凱廸，則對此無特別說明。

有傳媒問及馮檢基退出Plan B事件，是否得失傳統泛民政團致失票倉，朱凱廸表示，之前已曾交代，不打算再補充，但認為泛民各黨派今次在不同崗位，都有盡力打好選戰。惟被指選舉工程有失誤，在今次選舉工程的主要參與者朱凱廸並無解釋。

中文大學學者蔡子強指姚松炎敗選其中一個原因是其選舉工程做得不好，指他是三位泛民候選人中唯一一個空降，但缺乏地區工作之餘，又沒有盡力爭取泛民政黨協助宣傳。

票王做嘢唔洗你教

呢隻護主犬做得幾好